勇士們你地要有心理準備比人屌老母

香港交通一但收皮可以叫做全線食屎，我地要v努力